是你用國泰以言入罪炒人，教懂我們黃色經濟圈的

是你要港台藝人政治正確十年保證說明搵錢要同政治掛鈎的
而加中聯辦話黃色經濟圈？
你是否低能了一點？

搵少咗成億 條氣一定chok住chok住

重請緊人
入去做到仆街

是你們的68狗
教懂我都要日日數住蘋果廣告的

其實佢地係咪有精神分裂? 完全唔明佢地既logic

是你封殺HOCC 杜汶澤
教懂我們黃色經濟圈的

我搞9你地就得
你自衛就唔得
共產黨港共黑警一鳩樣

有無手足用依種句色整文宣圖？

句式*

我希望有有人幫我整

會唔會有人幫我整然後credit番我個account名

push

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

中國銀行會喺蘋果日報攞廣告先同我講消費唔應該講政治啦

是689教曉我們甚麼是合法（裝修）的

Free of speech 對中共就干預
佢屌人 人地至少外交部唔會岀黎春爽

二百萬人 x $120 (一日3餐）x 30 日

講緊每月無咗 72 億，一年就係864億

真的愛你